呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 收得工未牙

Yes 想快d收工去追習大大

CosB

泥b

收7點

佢判頭 430走

牙泥幾時帶我去三聖村食野

你想?

星期六慶完回歸即出

OK 我收完錢call你